疑為家居佈置同老婆嘈 新婚男劏房新居吊頸亡

【新增動新聞】
深水埗汝州街186號唐3樓一個劏房單位，今早10時半，一名約30歲男子被新婚妻子發現在單位內以床單上吊，救護人員接報到場證實男子死亡，警方在場撿獲遺書，正展開調查。男事主新婚妻傷心激動，其後需由母親陪同送院。

現場消息指，男事主剛於去年12月註冊結婚，但未有即時與新婚妻子同住，直至最近才物色到新居共築愛巢，但近日為劏房新居佈置及金錢問題，與新婚妻子爭執，之後便失去聯絡，其妻今晨到新居尋找丈夫揭發事件。

有時鬧交都唔好 講野太過份

大陸利字行頭

搬新居已經wok
仲要俾個八婆左x 右x
一係就打佢兩巴
可惜港豬男自殺